【拍火災戲遇意外】羅家英幸無受傷 楊盼盼燒傷臉及手部

【星島日報報道】羅家英、「打女」楊盼盼與女演員梁祖儀在吉隆坡拍攝電影《大地回春》，今早拍火災戲份時發生意外，因火勢猛烈，劇組即報警獲消防員到場灌救，逾20名演員需入院治療。

家英哥幸好沒受傷，據知楊盼盼傷勢較嚴重，臉及手部都被燒傷；梁祖儀的雙腿被灼傷。家英哥受訪時表示他已拍畢戲份、無受傷，明日將返港，稱事發時有年老的演員仆倒、灼傷，楊盼盼因站在最前的位置而燒傷，更感嘆逃不過災難。

監製林德榮及導演黃罕銘今早在面書做直播，直言目前要了解情況及確保演員安全，「我希望大家畀啲時間我哋，確保所有人安全，為演員做好所有醫療問題，我哋先再同大家交帶，今次發生意外，我同導演都會付上全部責任，同演員家屬講聲對唔住。」